弱弱一問，最近政府吹緊禁足令風，想知病毒係咪本地無中生有生出嚟？

咪撚再俾班大陸蝗入嚟呀屌你老母垃圾港共，無撚啦啦鬼會有咁多隱形患者咩

搞清楚，就算要禁足，同一時間都要封撚咗個關佢先有用呀

封咗關先好同我講禁足

好撚on9

病毒大爆發

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

由第一日開始政府已經係用抗疫藉口打壓場運動

d人病唔病，死唔死wfc

批免檢嗰個係咪應該負責？

永續限聚令

只要keep 住有疫證，咁外國比幾多人走都無用...

封左關先講啦...

屌真係暗黑兵法嚟

啱呀ching

搞左咁大動作

原來係想講病毒起源自香港

似係喇鋪緊路

ching 佢哋一路做緊喔
你依家先知

禁完足之後出返黎轉頭有確診

永續肺炎